［爆丸］香港仲有冇得買空操彈馬嗰一代爆丸？

如題
突然想搵返舊嗰啲合體嘅爆丸
thx

er...空操彈馬好似做足四季主角...

呢度係第二代